《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

機場春袋論講左成個月
一次就放棄?

1.和你塞邊度失敗? 睇成績表
過半航班延誤
淨係貨運塞10個鐘個漣漪效應唔洗講啦

2. 比狗大圍捕呀

點解狗明知告唔入要大圍捕?嚇走和理非 唔敢再入機場囉事實上 琴日聽到好多手足講死都唔再入東涌
證明狗好成功

但得零星手足被捕 其他都係搜袋無gear抄身份證就放
相比勇武犧牲已經係好細代價

咁輸乜? 時間 精力長征4個鐘行完好攰囉 塞機場唔可以停 但要反省

1. 全民和理非 勇武忍下手唔帶gear 豬咀頭盔泳鏡乜都唔帶 比狗周到都叫你唔入

2. 不需黑衫 遊客look更佳 狗狗小心咬錯真遊客

3. 斷交通咪等車走囉 琴日夜晚已經有E車走 洗乜咁心急 仲有手足叫用單車代步

重點 政府冷處理 大搜捕 唔想我地再搞機場
我地每星期塞佢一次

和你飛＞阻你飛＞和你塞＞ ???
不斷進化 我地抗爭先會成功

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

歡迎討論

真係唔知輸啲乜野

淨係見到狗好成功嚇走一理手足唔再入東涌

Pish

機場唔洗入T1 唔洗full gear
塞爆佢就夠

揸爆佢

幾個手足買來回機票, 手足再集體去送機歡送再接佢機返
集思廣益, 咁樣係咪可以拎正牌入去？

琴晚聽到好多手足想放手
我地要揸爆佢春袋 攬炒呀

推

出左禁制令 入唔到去

同埋無必要塞佢交通斷貨運就夠

我要攬炒我要港共爆春袋

唔建議帶咁多gear 要即扔好心痛

推到手足下星期繼續機場

up

根本無需要 琴日我都無帶
利申 壞過凱婷嘅學生

下次一齊去塞佢老母

根本好多和理非都只係想勇武犧牲, 自己連1條頭髮都驚比人掂到
冇gear合法搭車 濫權濫到盡頂多都係48小時 但換來既係手足唔洗坐10年監

阿哥

推 冇GEAR真係唔會比人拉

春袋Online - Version 1.2更新 (逢周六/周日)

撐你

出得黎 抄身份證已經係等於0 cost
班和理非聽到防暴已經瀨緊尿叫向後跑但我狗毛都未見一條

搜袋呀 好呀阿sir慢慢 身份證呢度

下次蒙面先覆桌打柒佢都唔遲君子報仇

另一春袋

貨運延誤 漣漪效應

飲啦

尋晚長征北大嶼公路雖然好攰 但係下次會照入機場

香港貴為國際貨運站 一停

飲

我都好撚攰 行左4個幾鐘

但相比勇武犧牲已經無成本

推到手足再入機場

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

有道理 推!

揸春袋

和你塞唔好比佢停

多謝巴打下星期繼續揸春袋

塞到香港重光 狗隊解散

行路撚表示琴晚行完好想再行多次公路幾好feel

唔勇武得, 就需要用其他方法去支持勇武
我呢就身家清白到 身份證抄100萬次都唔會入到我

比人CHECK左身份證 呢世唔洗番大陸
仲好

除左無補給站之外其實好過癮

係 勇武手足 缺一不可

和理非盡自己最大既優勢去幫助依個運動得唔得阿

無錯呀 係呀阿sir我係東涌搭車出黎呀下?非法集結? 你證明到咩

不了不了 去台灣搵台妹好過

同意

混入遊客
佢一定會捉錯人

真勇武其實得1k左右 黎黎去去都係嗰幾個 少一個就真係少一個

唔好彩都係捱48小時, 比起勇武拘捕果下已經私刑已經好好喇
出到黎有咩損傷唯有開記者會, 同埋我真係會突然之間搵到一個航班用黎證明我係去接朋友機 我係無辜架

我知大家行完好攰但抗爭黎架 已經唔係叫你上去擋子彈 幫手行兩步用你一日時間姐

夠膽射tg 攬炒囉

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

敵人每次打壓，都令我地更團結，更進化，唔好忘記我地有>200萬人後盾，堅持落去，佢地急過我地！
【持續更新】香港人九月日程表

完全唔知輸乜春

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比
不過重點係一定要準時

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

咪撚再搞乜撚野地區集會儲民意啦
儲都儲夠 民意不會再逆轉
係咪想又見到手足畀人打畀人拉
一早講好九月係機場月
每個周末都要入機場！

零gear遊車河塞交通
唔示威唔叫口號剩係坐車出入機場無限次
事實證明琴日青馬橋去到收費站可以塞一個鐘
證明手段係有效

一個用禁制令黎制止你直接抗爭既地方
就要因時制宜咁用間接方式抗爭
又唔係要佔領機場，直接硬碰黎做乜

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

其實之前一直都係博佢出tg
出左就好笑

總有個朋友住東涌 去見下朋友姐

文宣要推

輸無得plan逃生路線

我淨係知狗贏到仆街

琴日其實仲有好多人入緊東涌/機場
以人數計絕對可以塞死赤臘角
但前線升級太快
班狗有藉口清場
亦嚇到班和理非即刻撤出東涌
而家有機場禁制令
我地唔應該截斷條河流
而係諗點樣減慢條河流比佢慢慢滴

Push

無GEAR 只排隊
見防暴 — 不用退

帶定PASSPORT, 遊客LOOK
用喼 帶定一箱水同餅乾同周圍既同路人分享
必要時用里數換機票變真遊客

勇武難啲 真係走唔到 但plan A好同意

希望和理非手足冷靜過後唔好嚇親

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

通過香港人權與民主法案
全球馬格尼茨基人權問責法制裁港共
加速政治庇護

機場好似有imax?我聽聞好大好正
咁大個仔都未睇過, 好想睇下
一張飛先百幾蚊

不斷進化抗爭先會勝利 狗已經不斷升級到軍政府 斷交通斷貨運就係升級手段

應該每個星期至少1日機場
連續兩日我都得

得罪講句琴日好撚成功
利申發夢有份大長征

可恥

琴日比人拉8個
831過百個丫
琴日一粒彈都冇
831加加埋埋成過300粒,仲要出水砲車
901對比831,根本就係天淵之別

一定要繼續春袋

入唔到就走。
除非佢禁制令貼巴士站

不對峙
排隊等巴士

出tg咪咳下流鼻水囉 食左兩個月放題仲會怕咩但政府就仆街啦 請遊客食放題

除左機場快線丟野入鐵軌要改進, 其他野都接受到.
令乘客危險, 火車轆過都會令碎片彈出黎害到自己.

完全同意唔好著黑衫
和你塞著黑衫帶gear真心危險
會累埋其他真-和理非
做下遊客彈出彈入仲好
買張可以退換既機票
搞撚點

無需要逃生 慢慢等車走就得 前提係0 gear

琴日塞爆就夠 不需要升級

同意

推呀

已買定對防水軍靴同水壺準備下次行路遠征
當週未遠行健身

聽到防暴就走 狗毛都未出黎

黎香港有得食tg

唔洗去第三世界試

重振旅遊業

國際戰線都好重要

推街坊裝

機場快線要扔野就一早扔
唔好等班狗運完兵先扔囉

我有朋友住東涌 帶我去睇點解機場咁多人嘅

我都無問題 有嘅係精力

agree
其實街坊裝入去咪得 塞下佢咋嘛
唔需要騷擾人

我都係咁諗 長征除左無補給同落雨之外 好正

淨係和理非先入機場ok？？？
一塞馬路就出防暴
出防暴就成班行路，為乜

冰凍海鮮新鮮濕貨， 全部都係畀啲rc呀 香港ao呀 內地有錢嘅人，係酒店或者高級餐廳食，通通都冇得送出去市區。
一板板 新鮮日本空運巨峰提子美國 波士頓龍蝦， 各式各樣嘅鮮蝦蟹海魚
唔好再講啦講到腳震呀聽到都驚呀

當然有部分人選擇喺接機大堂嗰度
教育國際旅客
但真正燒政府春袋嘅
一定係貨運

禮賓府都冇海鮮食喇哈哈

下次會帶齊糧帶齊水

繼續塞！

多謝校巴車我返歸家長好有愛

其實dunkirk左冇傷亡就好好
一個月搞4次都嚇死

準時就夠
只有準時 同一時間湧入
有車揸車揸最低時速
冇車但有錢就搭的士call gogo van
交通自然疏導負荷唔到就自然會爆
問題係香港人改唔到壞習慣

唔完美 可接受 要改善

春袋不可停

唔使撒 帶幾日糧入去

交通方面有冇計 機管黎緊應該會再出招

0Gear 入去
帶水帶野食野餐

直情無必要入 企係度就夠

態度正確

無輸過
只係贏得唔夠多

搭車，搭到去東涌落車，走
再搭車岀市區

琴日黑衫同gear最大嘅作用
就 係 dum曬係收費站

和你行 香港人好鍾意行山

歡迎軍事迷到港參觀

要去示威化 做混淆
但目的照達到(jam唯一條路其實唔一定要入埋機場) 人人都知咩事 但落場個個都唔洗認係示威者
簡單講 投入旅客身分 當自己蝗咁帶住gip周圍拉塞滿巴士 有咩就塞咩 學支那人一袋二袋阻撚住哂

支持
不過下次要帶真尿袋

Post都load唔到

機場重點 絕對和理非

五大訴求，缺一不可！

勇武都可以入 都要調節心態先見到有衝衝子咪勸下佢囉

其實如果防暴係機場推進逼我地去公路
咪又係塞死晒 都一樣係達到效果
為左香港我絕對唔介意行多十幾次
其實入機場點樣都冇得輸
總之航班取消就可以
仲好過之前係機場入面阻旅客咁難睇

貨運先最值錢

push

和理非：不帶ＧＥＡＲ／不對峙／不撤退

只排隊！

學習毛主席十萬八千里長征

我地十八公里長征

下次著polo加件薄blazer 應該唔會比狗逗

都唔知輸乜撚野，成班失敗撚喺度帶風向
尋日原本目標就係交通壓力測試

長期戰, 減損耗
PLAN A 拉長玩!

糧水要足

停埋巴士囉 遊客都入唔到

下次乜gear都唔帶 唔洗驚被狗搜袋同埋浪費gear

行山仗真係可以用黎行山啦

推爆！
區內示威平日做，週末一定係機場和你飛！

講得啱

保暖衣物

明明係我地贏
目標達成仲要鄧寂克大撤退（算係）成功

有班人好似想SPIN到係失敗咁唔知有咩居心

應該係大家都一齊去睇戲
呢間imax 好似話係全港最大熒幕, 真係諗起都興奮
好似有信用卡係買ua飛有優惠tim
唔會夠膽叫ua閘門唔開戲院掛, ua 會嬲嬲豬架

好耐之前合味道開左個自製合味道杯面, 好似日本戈個咁, 就在機場, 唔知仲有冇
以後唔洗飛過日本
最緊要係咩呀, 留港消費刺激本地經濟呀嘛!
拿呢d咁趣味又咁有意義的活動, 仲可以振興經濟, 我一定支持

行到腳都斷, 逃生路線無安全可言
太易分隔遊客同示威者, 只會消耗自己人體力, 好難支援
麻煩搞番市區

操你媽b的 為甚麼這麼多人

塞交通就夠

我係遊客我係遊客我係遊客

呢個難啲 而家應該講明消費都唔俾街外人入
有錯請指正

長期戰, 搞半日夠
夜晚散

撤完第日再入

個個星期搞2日, 次次無咁幾億,仲有雪球效應
諗起就

同意 手足走既時候都有掙扎好耐需唔需要棄裝

我會著恤衫

行左4個鐘好攰呀攰呀 唔好抗爭返屋企叫冷氣啦屌

下次轉星期六感覺好d

我個背囊得糧水 拉我囉

機場月講左幾耐

證明啲三毛鬼好唔想我地再去機場

唔著黑衫
帶紙口睪
帶糧食

唉 成個星期返工返學咁辛苦 週末緊係去玩下啦

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

其實真係好work!!!
屌 你估講玩笑 塞左4個鐘先出翻嚟

林鄭一改作風 平時9秒9譴責 今次又冷處理
就知春袋係真係春袋 揸兩揸一定有反應

大家唔好入東涌 一係就係機場排巴士 一係就走
唔好係東涌唔上唔落 機場係春袋 一定保命
有人話要gear 有人話旅客look
你有諗頭你知咩會最好 同埋自己負責 唔洗人云亦云

總之 每個星期六 唔理凌晨早上夜晚 機場見

搞市區有咩用

唔覺失敗, 見政府出嚟話禁制令無用即係成功啦
機師都返唔到工, 出入機場要幾個鐘, 事實係有影響

帶行李 睇下博覽館有乜show

貨運停幾個鐘個漣漪

pish

其實真係少損失

好唔捨得嘅跟左自己咁耐

相比 831 被拉嘅人數，
只係算有驚冇險，下次諗好點走啦

星期六日都去就最理想

我係遊客

唔洗講 行過東涌有咩問題

揸緊春袋

我都行左幾個鐘
但為香港我願意每星期都長征
車費係貴，咪再慳少少

好過前幾個星期六日晚晚都幾十個手足送頭
唔係話反對陣地戰，但每個星期咁搞未到十月一已經拉哂勇武手足

大把遊客同機場員工一齊行出東涌啦

星期六啦 得閒咪排凌晨

就算冷處理 影響都會慢慢浮現 抗爭切忌心急

係
不過入機場點都有遲有早架喇
琴日等左幾架Ｅ車都上唔到

唔著黑衫無咁熱

0損失

慢慢走 等巴士

支持

行幾個鐘 浪費幾百就唔洗食子彈嘅 我日日浪費又點話

見到好多空姐一齊行

有錢既人就買定機票假扮遊客，到時啲狗一搜就大條道理屌9佢

多人自然難入 慢慢入塞爆佢就夠

只要平民裝無gear係身 佢點都入唔到你
無帶尿袋想搭a車充電你咬我呀

比個伏佢地踩

唔好屌 阿sir我真係遊客 嗱機票 身份證

蒙面先打佢老母閪都未遲

下? 非法集結? 哦

拉錯遊客就

不知幾鍾意入機場玩

揸春袋 揸撚到佢腦缺氧

9月全世界入機場

行下山不知幾放鬆 又多女女一齊行

突然諗到

我喺12蚊店買左D尿袋(堅用黎痾尿果種)打算到時派俾身邊有需要嘅人
Popo搜袋係咪連要個用左嘅尿袋都要打開架

連續來兩日得唔得？ 事關對家有準備其實好難揸得痛
812 成功係因為突發 又塞得到

有班鬼叫鬆手 老閪都揸爆佢

機場月呀屌

P牌但推！
雖然尋日係一直行山，但下次都係會再去！

推 每個星期都機場 直至港共解體為止

其實我地都係人 無論心理生理都要休息
機場戰線係休息得嚟 又低損失 但又好work

其實大家都見 林鄭幾撚高明
由個火係自己到 到高官 到建制 到警隊 到港鐵

我知好多人嫌今日成效低 嫌冇85咁有勢
但係千其唔好屌同路人 大家都一定有付出

總之 機場戰線 要加強宣傳

其實我贊成長期佔領 但入唔到機場個環境太差又熱又落雨又無補給 好難成事

便服look 單車遊！！！
Suck爆佢！！！
大大力 唔好停

行山C伏

到時一齊裸跑機場

機場唔停得

緊揸春袋 揸爆佢

手足忍下手唔好衝入去機場

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

睇飛機唔洗入T1 T2架
不過想入嘅可以跟住旅客帶佢地參觀同埋帶佢地去車站
香港係好客之都嚟架嘛

一定要繼續機場
但要有準備如果東涌線唔行要點走
解決左依個問題,我地就好大機會贏

要搞次百萬行大長征

啱，最認同佢停哂車咪唔走住
街坊拖鞋龍友look想影飛機都得㗎
大圍捕但係唔敢搞收費亭
代表真係好撚驚搞到旅客

比人帶風向咋 根本冇輸 平時行街就真係輸曬

棄唔知幾多皮嘅gear
因為跟本無逃生路線

冇錯 只係下次可做得更好

遊行地點變左青馬大橋啫

認真好奇問係咪真係check得咁detail咩都打開
之次有巴打話俾狗搜咩都睇,有袋臭衫同襪隻狗仲好痛苦咁一件件拎出黎

佢戴手套嘛

唔衝T1就得

打卡

慢慢等巴士

遊行都係咁行啦

輸有人叫辛苦囉

唔帶gear就解決左

事後檢討..!!!
點樣可以保住義士同抗爭者安全抗者之餘, 又有安全既逃生路線..

慢慢等巴士開返

真 琴日係有用 要推

最慘係有勇武唔識變和理非

首先 黨鐵唔開要屈暴力事件先等巴士/行路
如果都照閂 你用係一個旅客/返工嘅人mindset去諗 冇車搭咪等/行
btw 咁咪塞得仲勁

下次帶部單車入去，塞死晒就踩車走

機管局完唔公佈

勸下囉 我都係壞過凱婷嘅學生 但琴日做乖仔

係 我地就係想塞佢之嘛

係輸咗

0901可以做得好啲，唔入機場佢吹你唔漲，一入就搞到逃難咁，做法唔啱，但可以改善

輸咩

我遊客黎咋，想我點喎。

我梗係等巴士開

不完全 可接受 要改善

真心塞機場係無必要著黑衫 因為唔supposed有大型衝突

same 勸過 無用
祈求我哋每一個都識自我反省

唔帶gear 唔著黑衫入去塞真係無得輸

我唔想塞架，係交通基建差，負荷唔到

下? 阿sir 唔等巴士我可以點走

要繼續入去，但去廁所應該點算好
男就話就地，女仔真係比較尷尬

下次要帶Gip帶passport 遊客mode去機場

琴日都一半一半

大方向無錯 一路塞一路改善！

大逃亡爭d全滅

唔識進化 唔跟指示 適者生存啦 有教訓就識諗

咁大個春袋唔係唔揸呀嘛

推!!! 一定要塞撚爆個機埸

慢慢搭巴士 行山

一星期塞一次！

唉 政府反省下啦 搞到我咁遲先返到屋企

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

結果?

大大力錫

塞佢老母閪

梗係等埋朋友先一齊入機場上機喇

推！
全民帶單車入機場！

根本一早講好左係咁喇，班友唔知做乜撚

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

呢樣真係最麻煩...買左尿袋但單拖入去無人幫手遮都係用唔到

塞

正呀又有得行公路

北大嶼山公路係咪唔踩得單車
想單車環島遊

前線打成日都味出過聲

叫daddy揸隊車入嚟接我香港交通太差啦

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

繼續抗爭
好多手足被控暴動
一定唔可以放棄

文宣黎啦

907 908 1300 機埸見

塞機場需要新策略防止被狗捉

我都唔肯定, 雖然佢依家係講明要登機證先入得
但我唔知有冇理解錯, 岩岩特登搵返份禁制令黎睇, 內容主要係講唔可以阻礙機場的運作, 唔可以在非示威區外示威, 唔可以遊盪, 至於唔可以進入某一個位, 我淨係見到呢段, 但佢個plan 3應該淨係指1號離境大樓第8層?
"(c) entering the area marked "B" and shaded in red on Plan (111) annexed
hereto ("Access Control Area") unless he/she is a bona fide traveller
or is granted permission by the staff of the Plaintiff or of the Aviation
Security Company Limited ("AVSECO") so to enter, for so long as
the Plaintiff maintains and implements such Access Control Area;"

Link 係上面, 有錯請指正, 求law撚正視聽
另有hk01簡化版, 睇佢咁講好似的確唔係禁制令範圍, 只係有機會從其他渠道算帳
"對於有網民以「消費觀光」進入機場及附近可進入範圍，並順道歡迎及恭送旅客的說法。吳宗鑾表示，倘相關人士並沒有呼叫口號，控方則指控告藐視法庭的門檻標準較高，須在毫無合理疑的標準下提供相關證據。惟他補充，相關起訴可由機管局或律政司遁民事及刑事方式提出。"

斷交通咪等車走—>咁仲點be water?其實尋日冇黑警發癲喺青馬大橋亂捉人真係執返身彩
咁塞完機場既結果又係有防暴喺碼頭同狗鐵站濫捕？如果你話個目標擺到明係衝機場既話咁我就反而理解

唔洗上gear
口罩加帽 同圍行就得

係呀，而家興去外國踩單車

一定撐

唔好講咩輸嬴論.
我會話我地既行動係有意義, 係要繼續堅持.
輸嬴到最後嗰日再定斷都未遲.

其實賭緊佢濫唔濫捕遊客 要捉人封島一定無解 跳海咩唔通

塞埋佢老豆個屎眼

咁既話我地就千祈唔好full gear入去
要以普通市民身份入

其實輕裝上陣 去東涌玩下都夠啦 塞左青馬已經好夠玩 根本唔洗入到機場....反正機鐵都預早收皮嫁啦

同意 冇得輸機會

青馬收費站?

1. 全民和理非 勇武忍下手唔帶gear 豬咀頭盔泳鏡乜都唔帶 比狗周到都叫你唔入
無錯

呢個一定要幫手推

岩

我無意見 淨係想星期六搞

全民和理非 勇武忍下手唔帶gear 豬咀頭盔泳鏡乜都唔帶 比狗周到都叫你唔入

尋日有份做車手和你塞 好早1點零兩點已經到
我覺得其中一個重點下次要改進既係
大 家 要 準 時 ！
又話aim一兩點到機場 但果陣條青馬橋順到呢 仲要好多架巴士都空

當太少車既時候有d車揸得慢少少就會俾狗逗
但相反開始多少少車既時候你中意點玩d狗都唔會再出黎逗你 中意揸幾慢就幾慢 係隧道收費站同阿姐吹幾耐水d狗都搞你唔掂
（而且d隧道阿姐都好樂意同我一齊慢慢數我d毫子)

另外有冇熟悉大嶼山/東涌/青衣地勢既巴絲打可以整個路線圖出黎或者畫d可以俾車手不停loop既路線？

和你坐 坐巴士 坐機鐵 坐私家車

紙口罩最佳

每個禮拜一次，揸到常態化

諗起都開心

青馬出青衣北岸公路 落迴旋處 就可以返青馬

巴打表示幫你唔到大膽啲叫其他絲打幫手

廢柴和理非

尋日有去機場，啲狗推進嗰下係好驚

但每次都發現行多左一步

每星期有和你塞我就每星期都出嚟啊啊啊啊啊

真心攰都好舒服

食子彈都未出聲 屌你行兩步就屌曬鬼

daddy話半路塞車 我唔信叫埋uncle

但要檢討策略

遊客look

醒少少啦
機場網公開有晒
任你吹都得

無論咩事都好
民意永遠都會話：不完美 但可接受

光復香港! 時代革命!

對家春袋痛到叫救命又比你知咩 比你知咪揸得仲大力

黑衫都唔要

糧水要足 gear唔要

成條塞啦

支持每個星期六搞，但要提早時間，後生仔唔好訓咁晏

利申: 校車司機

諗起個春袋都痛

同意 入機場越少gear越安全
頂多cap帽 口罩 黑超 好了

下次建議爸爸媽媽用校巴塞，真心好work。

學就負責搭鐵用船

玩得再盡D
全部人唔比用廣東話

見到狗就用英文普通話撚到佢地標尿

真係唔洗驚

其實唔係當場拉，佢係其他地方捉你要定罪係要佢 Proof。
你無當場斷正，你又無太出位基本上係安全。怕係怕比黑警發洩式毒打老屈。
你睇下太子屈個十三歲有氣油彈，你可以睇到有幾黑。

。

感謝家長遲到係風土病

想問下 冇得入客運大樓 廁所係邊?

仲要大量糧水 入面無補給

一有狗就捲曬利 操你媽啲港獨

放心, 有喼, 全箱補給

機場政府永遠冷處理
連登突然大堆失敗論

自己諗點解

推！！！

所以更加強調全民和理非

大地

係囉基建負荷唔到

琴日好撚肚餓 尤其塞車走嗰陣

單車

彩虹戰衣啦屌

點解講咁耐都仲唔明，唔使入機場， 係要塞出面交通呀

我決定每星期去俾班狗查ID

政府愈冷處理證明愈成功

勇武先怕抄身份證 太多cam影到
而和理非根本抄一百次都無所謂

pushh

撐爆春袋

建議和理非手足就貫徹和理非
唔帶gear + 買機票 + 帶埋大袋入去
純塞交通
用人數塞爆機場 就算有咩事都可以cover勇武

揸緊春袋呀！！！

昨日有人話 有防暴追 回東涌方向的人龍尾，係咪假料

抄得越多人越安全 拉曬百鳩幾萬人囉

琴晚出返市區都要塞4個鐘啦, 全城渣車入東涌消費啦

fake 狗毛都唔見

港共冷處理 等我地覺得今次成效低唔再入去

所以話狗好成功 成班開始叫攰

係咯 好似無事發生過咁

更加要正視聽

不帶GEAR 遊客裝入場
不過一次邊夠 香港人咁有錢 每個周末放假都即興去旅行架啦

721
811
731

幾時再塞 有無共識 集氣再塞

乳搖巴我地唔會放棄機場架

多謝每位手足

機場係春袋
要不停揸
揸到有技巧
揸埋同一個位
揸到佢投降為止

推
0 gear 口罩都唔洗
口號都唔好嗌
落船個班一個都冇拉到呀！
唔好自製白色恐怖！
真勇武就自己諗下去唔去
因為要預咗比佢查身分證同影相

繼續搞

9月1機場發夢分析

入黎睇下，你想塞機場根本無需要入到車站，黑警今次唔捉，唔代表下次唔捉，可能想引更多和理非，你講得幾完美都好，黑警要捉人無需理由，你扮咩探咩都無用。

從來沒人話唔搞機場，但入機場車站係100%沒退路。捉唔捉就另一回事。

唔需要落車行
塞咪塞囉
坐係巴士到等

之後點番屋企？
遊客點走你點走
一齊等巴士走
最多咪等到n車

春袋必須爆

現場見好多手足可能不停收到風係孤島 無得走而好驚
和理非, 遊客look係最大嘅武器
同朋友揸車入去野餐都得架
帶台布 帶埋菠蘿腸仔入去啦

呢排唔開

Just so it

907啦，星期六貨運高峰

如果大家係有共識合法塞機場道路個影響應該更勁
主要係第一次做唔知點樣唔入到客運大樓又塞到機場

無輸下星期繼續

唔好封路唔駛對峙，只要有三百架車同一時間黎，人就佔用公共交通工具，車就佔用公路，就樣落去幾個月唔信唔投降

每次唔走住、宿營或露營。玩足周五、六，周日休息

真係冇輸
完場仲要好多義載出黎車手足
睇得出大家好團結

機場最大戰略優勢係將示威者同真實旅客混為一齊
令警察做野投鼠忌器
你見九一當日出到東涌站D警察都唔敢出手就係驚傷到旅客

佢地總有一日會忍唔住手，傷到警察

907 機場壓測

推 做一次0 gear嘅行動

行山野餐裝：行山仗、萬用刀、火槍...大把嘢要拎啦，去東涌食完lunch咪去行大東鳳凰囉，去大澳梅窩又得

笑死人
有入去既都知係狗唔拉, 特登玩鳩人
要拉係暢達路已經拉左
發夢見到POPO同機場同業講
一有人聚集就開始高調搜身查身份證兇人唔好入嚟
結果咩都無做就知玩野,
但依家好成功.俾大家親身體會到機場無路走
BTW 15時33分用彈珠射爆機鐵玻璃個位手兄好快啲著草
入曬CAM全世界搵緊你
一個唔好彩就終生

點解機場咁大阻力？

我真係好想知

其他post 啲人覺得警狗未玩熟所以唔敢大搞
一玩熟就會大圍捕一穫熟

點先可以消除佢地疑慮

機場無錯係春袋, 但同一個地方玩多幾次, 就會樂極生悲. 尋日成功係因為Dunkirk 同手足及時四散唔同狗糾纏, 但Dunkirk 歷史中都只可以玩一次, 而且成個行動本身係冒著極大風險, 青馬一落rb 就陷家產, 而班狗就示範左佢可以係碼頭搞rb 納粹式搜查.

我原則上覺得咩都要玩, 咩都要試, 但盡量唔好做同樣既事, 因為我地既優勢係多變, 狗同政府既劣勢係適應力慢, 無謂捨己之長係咪？

我住東涌覺得過左俊運南路跟本冇可能圍捕成功 秘路多山路多 最辛苦可能要係山上過晚夜姐

其實入機場唔至陸地，在赤立角有d小型碼頭，可以由尖沙咀和中環出船，再駁車去T1

推 避重就輕

帶埋補給品, 水,乾糧

記住自己係遊客!!

只入東涌，唔入機場、唔帶gear、唔叫口號、唔著黑衫、唔帶口罩，憑咩拉你？

除非佢將青嶼幹線都申請禁制令

我听说，民主是个好东西？

下一步係阻你塞？

時代革命無罪

光復香港有理

勸一句比人屌十句

無精力都要出

不完美 可接受 需改善

Agger

其實如果照計劃 最怕係有人黑衫黑褲 有gear
同埋有人忍唔住叫口號

遊客look都幾重要真係賭啲犬一唔小心打咗啲遊客仲要可能係蝗

總會有人 但只要大部分人都遊客look已經成功

操你媽b的港毒份子

跪求
想大個仔獨立必睇！
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

P牌 Push

推！！！

建議諗埋落車點，比WLF自己考慮係邊到落車！

重覆：

只要你搭任何交通工具往機場方向就可以
唔需要係機場落車
唔需要黑衫口罩
光明正大搭A bus/ E Bus/ 東涌線

有幾個安全落車點
1. 青衣收費廣場 （可以話自己去個到轉R既巴入迪迪尼）
2. 港珠澳大橋（過大海賭錢）
3. 博覽會 （未諗到）

塞機場真係低成本抗爭方法
口號都唔洗嗌就撚到政府聲都唔敢出

塊版資訊唔係假?

要諗下點走
下次差佬醒水拉

機場唔洗 full gear la

使乜走， 同遊客一齊等機鐵巴士

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

呢個真，係真跑，仲要跑上巴士走撚埋，屌

721 831

捉到春袋邊可以咁易放棄

一齊遊車河

繼續塞

最鍾意睇飛機起飛

下星期入機場

我支持入機場呀
不過唔好再俾流料嚇到亂咁散水得唔得
最多咪困獸鬥 驚佢? 同遊客攬炒囉

是的，但用字要準啲。

一張one way ticket,
一堆「朋友」
唔好送到入機場，送差唔多到，就企係到依依不捨五個鐘。

幾時要人？？？我去！！

903 三罷 1430 添馬

帶喼 唔帶gear 唔叫口號

要置頂 唔準沉

有冇手足9月嘅星期六日都Full曬

其實長征出青嶼塞撚住佢成條路都已正 當20K大遊行

推
咪再講失敗主義

分析正確！
DOI: 搭錯車去左機場巴士總站。
根本無需佔領馬路，唔洗叫口號，是鬥智

唔落車
唔進入T1, T2 咩都唔帶
咁樣冇犯法

呢個post好撚有用

有gear 係要走
無嘅扮遊客

g chi

提手吊膽拎gear 既，不如拎隻gip 好過啦
然後轉channel 講英文，拎張boarding pass （過期唔過期都好）
然後排到去show 比佢睇，燒佢人力check 資料
咁當然，佢唔會比你入啦，你咪話你開錯boarding pass
然後企埋一邊搵／去隊尾排過
原理同女士手袋磨八達通一樣

我同朋友唔係真和理非，但都唔係前線，發夢俾人話無gear就唔好行咁前，但防暴仲有十仗遠，我地自己衡量過機場環境所以先唔拎gear,都有俾狗撚嘅心理準備，屌你有班full gear 跑得快過姚明你唔去話佢
利申，不割，但真心希望大家每次行動完檢討下，之前試過其他地區幫手梳散又俾人屌食花生行遠d.....我自己聽到覺得無所謂，但希望大家諗諗方法有返dd禮貌好無，有好多時係d街坊行過幫手都俾你地嚇走埋....

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

春袋一定要和你飛慢慢排隊錫

春袋要人 睇下邊到有得改善 下次考好d

揸爆佢 想帶boadgame 入去玩

遊車河

搭車唔落車根本贏晒

97回歸機場繼續壓力測試 98美領唱國歌

徹回啦 繼續揸春袋

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

和你塞

唔好停

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大家加油！

831 cctv
907 機場
908 美領

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

Posh